Sleep is for the weak

傾計 ok?

gn

訓啦樓豬

起身啦

訓醒就要返工..
不如唔訓

認真問 作文可以點溫

夜了 睡覺不重要

weak
係week呀

訓過龍可以唔洗番

打哂問號

sleep is for the weep

你加油 我會支持你

唔啦
訓過一次
以後唔洗返..

考乜

可以點

點都要溫架啦
唔好篤機了

番工時訓

打份牛工

我收返
你都係唔好溫
陪我好過

what do you weet

騎牛牛